［唔敢跳閘者入］黨鐵全日通優惠上線啦

見到最近有唔少巴打分享跳閘既經歷同心得
但都同時見到有人話唔敢跳/ 手無力/ 驚人捉/ 唔想成焦點/攞住重野....
到底點至可以光明正大咁入閘上車又唔洗送全費比黨鐵賺呢

長者卡故然係一個方法, 但比人捉到一樣有口實話你無資格用優惠
正所謂「堅持 堅持幾多錢一茶匙丫？ 你都咁大個仔啦 有乜為？窮到日日搭地鐵偷雞用特惠」
但我堅持我堅持到有一日 俾地鐵罰左五百

而有一個方法, 可以比連「日日搭地鐵偷雞用特惠」都唔敢既人....就係買正價單程飛
由出發站起計買最近站既單程飛, 光明正大入閘上車, 出閘時至跳閘/ 低調推閘/ 闊閘機低調跟人出
多數查票員都係入閘後收費區至check, 大家入閘比人check既咪show張單程飛比佢囉

到回程/ 去其他地方時...照袋好同一張單程飛 出入閘都係低調推閘/ 闊閘機低調跟人行
比人check到會點啊?
乘客若入閘後逗留超過150分鐘，無論是在原站或在另一個站出閘，需繳付相等於當時最高之成人單程車費作為附加費，以現時車費計算，即為$61.5

罰則係咪輕過$500好多呢 重要既係心理壓力問題, 要明白唔係人人都夠膽直接跳閘
但當你係一個「持有有效車票」既人, 只係唔小心搭過龍/ 係站裹面shopping耐左 你既成本只係需要補返一餐lunch既價錢

每人既膽/覺得自己可以承擔既風險都唔同, 當大家慢慢過左個心理關口, 就可以慢慢上升level:
Level 1 「持有真 - 有效車票」: 照比原價但會跳閘/推閘去cover其他手足
Level 2 「持有有效車票」: 正價(最近一站既)單程飛, 全日任跳任推
Level 3 「持有特惠車票」: 長者卡/ 特惠單程飛同時跳閘/推閘去cover其他手足
Level 4 「扮持有車票」: 用無八達通既銀包扮拍卡低調推閘/ 闊閘機低調跟人尾
Level 5 「什麼是車票」: 高調跳閘

最後都要唱返首456wing
一齊「大大步走上前, 大大步 走, 屬於你自己嘅路」

Push

push

Wow!

推

［黨鐵的事］ 唔夠力跳玻璃欄嘅巴絲入

日日level5緊 啱啱又跳完
大大力推

Level 4真係好容易，絲都做到
唔好怕！特別闊閘機！
跟人行同推閘上哂癮